【無品鄰居】葵盛西邨婆婆晾衫架曬臘鴨 樓下住戶超崩潰：仲滴緊血水

疫情下，市民都較以往注重個人衛生，但總有人做出罔顧公德心的行為。近日有葵盛西邨住戶於網上發文抱怨，指住在樓上的婆婆在晾衫架曬臘鴨，更有血水滴落，令她大感崩潰。

日前有網民於上周四（7日）在Facebook群組「巴打絲打 Facebook Club」發文，指葵盛西邨8座有位婆婆竟在晾衫架上曬臘鴨。
"樓上個婆婆晾啲咁既野出嚟，仲滴緊血水，真係想點呢？"

從圖片可見，有人於晾衫架上掛了4隻鴨，並用晾衫夾著一塊紙皮，以覆蓋、保護臘鴨，避免弄髒。樓主留言補充，由於向保安員投訴後未能解決，故打算向區議員求助。

帖文引起熱議，不少網民留言批評婆婆的行為自私兼不衞生，「驚人整污糟佢啲嘢，就唔驚自己啲嘢整污糟人哋啲衫，自私到」，亦有人笑言是「非法處理屍體.....」、「屍體發現案」。

報食環

伸縮棒隊上去了

隊鳩哂落街啦

千其唔好用水槍射D易變壞既液體上去
唔係就會臭過gigi

BB彈槍掃射

放D蛆蟲上去

廢老全部都應該要死
唔適合係城市生活既，就死返你個鄉下

臭彈/臭水/扯甩佢 事旦一樣解決佢啦

對住窗口食煙，幫佢煙燻🚬

bb彈(鐵珠) 幫到你

滴露漂白水
防疫呀

公屋＝精神病院
公屋撚又嬴

直接隊佢落嚟啦 講咁多把撚咩

水槍射9佢

屌啦星
我之前開post講過
公屋啲人衛生極差
以為換咗做黃絲議員好啲
點知是但應兩應就算
成個屋邨都係垃圾就話幾廿年都係咁啦

上樓打撚柒佢就岩
依D一定要你癲過佢

議員又無權力執法

睇左掛臘鴨
仲要滴血水咁撚恐怖

如果樓下住既驚犬
隻臘鴨就係攻擊性武器了

Pin this

曬臘鴨曬咸魚
公屋最興

廢老支那豬早就應該死清光

區議員係幫你反映同跟進 叫政府部門做野

之前藍個唔做

就算黃想做野 但班垃圾政府部門唔撚郁 你都吹佢唔漲

然後d人賴黃都唔做野

屌都屌政府唔撚做野先啦

我屌你老母呀
外判公司呀！政你老母個臭西！
佢話幾十年都係咁架啦！點改呀！唔撚理呀！
On9仔！

佢連反映比管理處或清潔公司要改善
都唔做呀

有反映打個電話有幾難

有光環唔比屌架
好聲好氣同佢講
佢就當臭四咁好羨慕有好嘅黃議員

死撚左都要掛係邨口做標本，口心掛住塊牌寫住做過d咩

廢老係單機人生 除左自己其他人咩都唔係

曬被曬果皮

公屋真係咩痴線人都有 真係大開眼界

who

滴到周圍都係鴨汁，好惹蛇蟲鼠蟻架嘛
所以我一般都狂噴殺蟲水，駁長噴嘴向上噴，幫埋樓上殺蟲

煙熏鴨

搞埋自己

咁都比到位你入

立即向自己公司提出whatsapp有私隱問題！以此為切入點去令廢中廢老港豬要同我地一齊轉用Signal/tg!

航拍機撞埋去會點

浪費咗隻drone

要買威水槍先有得玩

老人家好陰公架, 冬天想食下臘味姐,咩老一輩要好好孝敬下, 臘鴨要夠咸香先好食, 搵個油掃HI D爛屎, 再用棍加長伸上去幫佢掃多幾下加D味, 包佢食到嘴咩咩

損人利己既野要多做

喺窗口外面打J射上去

買枝水槍
射D屎水洗潔精落去幫佢加料

街市買啲現成嘅再吊乾啲就見過
喺大廈生吊想點佢屋企向東都唔掂啦

射幾獲佢就唔會放架啦

射水上去

又滴返落自己度

分化撚

Google search 話要曬太陽
遮住點曬太陽

半夜三間上去拍門跟住跑走
打隻蛋拎啲蛋汁射上去

水槍射漂白水消毒

冇用，佢會話返你蝦老人家最後成班左膠出黎屌鳩你
荃灣未有單呀伯打後生比後生反打，全部人圍觀者都屌個後生打人囉

真

樓下街邊就多
放衫架就真係未見過

樓主窗邊好似有曱甴喎 記住噴殺蟲水 向上噴

倒番梘水落去 食到佢入廠
喺佢門口倒洗潔精 跣到佢冚家剷

pin

呢招
食撚死佢就無人再晒臘鴨啦

認真，報房署扣晒佢地，佢唔搬都唔得。

仆街到 遮上唔遮下

白痴仔 block柒你先

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

非法處理屍體罪

佢又會搵紙皮鋪上面架喎

因為樓上又會有痴線佬高空擲物
根本坐得公屋都係呢班人 爭咩吖爭

年經

你咪on9囉傻撚
死返去你老母個爛臭西啦

你依啲人都幾on9
區議員選完hea做唔撚屌得架？
唔係污糟你門口呀麻！成地煙頭、痰同垃圾水呀！
成車垃圾入lift一齊吸呀！
我比返建議佢點改善、點樣去反映
佢話：廿幾年係架啦，改唔到架啦
之唔理都唔理。屋邨廢老聚賭都係啦
眼到人地邨啲區議會讀啲廢老牌出嚟又好
當面勸又好，佢地啲區議員都係一直keep住做
其他邨啲衛生都會慢慢反映啦

我條邨個議員廢唔屌得呀？
日日坐係office 邨都唔巡下睇下
咁又唔屌得呀！
屌你老母 反映比外判公司聽要有啲咩權呀？
我反映過唔覆咪叫議員代為反映囉
錯乜撚野呀！你老母西！

巴打真係好仁慈

尿啦

射完咪又有水滴返自己
幫佢撩哂落嚟就啱
咁辛苦醃完得個吉

告埋虐畜 非法處理屍體

老人家食鹽多過你食米啦

依啲仆街阿婆最難搞

佢做埋臘鴨

低端人口

食煙要靠上面
燒香會加d

隔住個ＭＯＮ睇住你個ＣＭ係度笑

大陸人好鍾意係窗台曬架, 但都唔會係晾衫架滴血水落人地樓下咁痴線

又葵盛西邨

所以咪爆武肺

又係8座

啲阿婆不嬲仆街架啦, 無公德, 私樓都係咁
朝早五點幾剁野

曬咸魚有時會惹曬啲烏蠅嚟
仲要臭到仆街

公屋揸林寶個d唔講？

我老母唔係住公屋都係咁。。。

葵盛西邨好多精神病人
因為近葵涌醫院

一般建議
當你以為接近收成期
點知先泥比天災人煱毁滅係最撚傷心
屎尿屁有撚用咩
丫婆教落 沖沖水就食得啦
長竹加把刀
整哂落平台
等撚左咁耐
有得睇
無得食
再報警有人亂扔蠟鴨
拎反你張相做證
到時可以直接換鄰居

屌，我啲廢老都係咁

血水事小，滴油既話你啲衫唔洗要

香港人得把口反抗
實際行動不了